岩岩剃左J 毛生上肚 感覺性能力強左 沒得輸

Undefeated 沒得輸